[
    {
        "randomId": 629
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Uturaso ku murundi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Inka irisha mu ishyamba ryayo ryonyine",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukabyamurimbo wa Muririma ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Umusambi; abashi b'inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirampiri n'impiri yayo mu nyonga y'umusozi",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Inturo mu ntare",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Akagabo ko mu irebe",
            "correct_answer": "Inturo mu ntare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imivumu y'iwacu ni ruhumbanyoni",
            "option_1": "Uruho",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hirya umuganda no hino umuganda",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umwangange",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Ururimi hagati y'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ingingo ikeba amazi",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Uruho",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Uruho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndamutemye ndamutaruka",
            "option_1": "Umutumba w'insina",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Umutumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inka igakamwa igaramye bwira ikubama",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Agaca mu nkoko",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    }
]